劇透-復聯3分祈討論劇情

基本上dr strange予視未來果段開始打後發生所有劇情都係trap來，所以無限之戰個戲名改得都好，未來無限可能成
我點解咁講，之前dr strange已講明唔會為ironman放棄粒時間石，所以比時間石比thanos救ironman後套戲結局只係無限未來其中一個可能結局，戲中佢提到唯一見倒有一個結果會贏，基本如無估錯那時佢地已利用時間石回到過去修正今集結局嘅結果

所以4返齊人，但有啲真死 動畫漫畫都只係老，灰，之後time gem又reboot大家又冇事。所以電影唔會玩真team kill掛

今集其實同dr strange 多瑪暮 同慨念，
會發生無限結果
今集a3thanos儲齊6粒石消失一半人，
結局只係無限結果其中結果
唔內就係多瑪暮就可以bargain
thanos就要點修正而贏佢

正路就係咁 但我覺得羅素兄弟都幾鐘意係劇情上扭橋，想帶比觀眾意料之外既劇情，CW3臨尾係咁，AV3結局都係咁，所以我幾期待羅素兄弟係AV4比到個「情理之中，意料之外」既結局

無限寶石丫嘛

cw3邊有扭橋，根本一開場已係冬兵去暗殺，尾就駁返落去佢其實tony老豆

已經係做到意料之外既效果

最尾話有好多ws
但實際只係引佢地內鬥